我好似中咗美極既無限月讀

是咁的

我從人生中19年之間發現一件事
就係身邊總有一個肥婆會阻礙我既人生
幼稚園果陣我乜都唔識 俾個肥婆同學成日點我做野 有時想同人傾吓偈 點知佢成日彈出嚟 搞到我幼稚園果時經已冇乜朋友

小學果陣以為好開心 個肥婆唔係讀我果間
咁我就開開心心識下啲朋友 當中有位心儀既女仔 大家都有講有笑 相處都幾開心添

點知小四果陣有個肥婆成日睇唔起班男仔
周不時仲大大聲話咩第時結婚都唔會揀我地
細個果時心直口快 講咗句“成隻豬八戎咁 會有人要咩？” 個肥婆由之後一直針對住我 成日講我壞話 話我抹黑佢係因為鍾意佢之類
咁果時睇卡通西遊記 個肥婆食野果陣又真係好似卡通入面個豬八戎咁 結果班女仔又當真 成日問我係咪鍾意佢之類

到中學果時就冇得頂 美極大合集 有啲肥婆就好自私 有啲肥婆個身會發臭 有啲肥婆就成日報串 基本上係一個美極範圍攻擊 好多人都中招 真係哈利路亞

到大專先知道以前只不過係冰山一角
除住年齡增長 美極既破壞力就愈厲害
有次分組做project 個肥婆就成日意見多多
不過做出嚟就一pat屎咁 明明佢一早自己揀咗最易做 結果成個project好似我做曬咁

入學生會幫手果陣 個死肥婆成日都嘈住曬
係要人地buy佢果套 佢又成日話自己多人追
屌 關人鬼事咩 之前人地拍拖佢就走去阻住曬
搞到人地因為個肥婆鬧交

自從有位歌手唱咗啲肥又點既歌 個肥婆就成日loop手歌 開口話自己唔介意肥 但當班女仔講減肥話題果陣 佢又話好想減 不過自己飲水都會肥 骨架重等等

我心諗“好心你放低手上個漢堡包先啦！”

得啦盧根 知你成個骨架都係亞德曼金屬

啲肥姿係天生咁乞人僧 定還是後生影響

啲肥婆成日都話飲水都會肥，話佢偷食肉又死口唔認。好喇，假設你班肥西真係飲水都會肥，姐係你有特別既身體構造可以從H2O獲得能量（脂肪）啦，咁其實肥婆既科研價值係咪遠遠高於佢既食用價值呢？

如是者，我地應該捉返啲聲稱飲水都會肥既肥婆去實驗室，慢慢研究佢地如何將水變成脂肪。地球有高達八成係水，如果解鎖到〔feypo transformation - H2O to fat〕呢個科技，根本就等於有無限既能源。到時就好似matrix咁，捉向左走向右走曬啲肥婆去做energy plant，簡直係人類科技一個最大既里程碑

之後甚至可以研發肥婆彈，肥婆引擎，肥婆反重力裝置。到時人類稱霸宇宙就指日可待

不過如果最後研究證明，肥婆原來飲水係唔會肥，咁到時就可以大大巴車落佢塊肥面度。
「飲水都會肥呀喇！」
「偷食肉呀喇！」
「女神呀喇！」
佢就唯有死死氣去百佳買美極。

巴打，你嘅經歷好令人同情

啲肥婆好撚低賤

駁唔到

肥又懶唔撚柒認

死肥婆！唔好再過嚟